網友力數保錡5宗罪！繼續爆料：道歉冇誠意、做生意唔老實！道歉兼暫別樂壇都冇用

ERROR成員保錡早前因背正印女友Carrie偷食沙律，之後又因開Live時爆粗鬧粉絲而被網友圍插，日前他終於出長篇道歉文宣佈暫別，以免拖累其他成員。雖然已道歉又暫別，但網友仍然狙擊他，更爆料力數保錡5宗罪，即睇睇咩事！

保錡罪狀（一）偷食事件沒有向當時人道歉

被爆偷食沙律後，保錡很快出道歉文，表示自己上一段能情處理得不好。不過內容沒有提到正印女友Carrie名字，而有關聲明於10日後已於Facebook和Instagram刪掉，相當沒有誠意。

保錡罪狀（二）刪除負評，只留好Comment

保錡與沙律愛得相當高調，二人又不時放閃，沙律又隔空寸舊愛Carrie，二人一同被網友鬧爆。不過很快有網友發現，保錡把鬧他的留言也一一刪除，只留支持自己的Comment，完全是自欺欺人。

保錡罪狀（三）借張敬軒上位，洗版迫人講自己名

有一天張敬軒開Live，提到自己曾與一位合作音樂人DeltaT合作，也有提到DeltaT有份同吳保錡整的歌，但就沒有提到保錡個名。於是保錡就一直洗版，直至張敬軒見到而講一講他個名為止，相當唔要面。

保錡罪狀（四）賣淘寶貨扮自家品牌

吳保錡開設的IG店0_beginning_1曾賣過一款向日葵袋，網友發現其實是淘寶貨，把¥149的貨賣到$450，食水勁深，而該post現時也已刪除了。

另外，保錡也賣過一款黑色帽，被網民發又是係淘寶貨，淘寶最低價¥19.9，吳保錡竟賣到$199。

保錡罪狀（五）買賣唔老實

保錡曾賣過一款POK1MON小包，一開始賣$400，當有人畀錢後，保錡沒有發貨，最後又突然加價至$600。收貨後，買家表示個袋甩皮甩骨，又滿面膠水。

Don’t make stupid people famous

推

好心Viu同條友解約啦

唔係好想知未